個mon開0%同20%光 用電係咪差好遠

平時喺屋企開最暗
出街都係開20到30%光

但其實用電係咪差好遠

求高手解答

試下咪知